又話不割蓆 元朗就要割？

721元朗有黑社會無差別打人
難保遲啲到九龍 港島黑社會都會咁做
你727唔企出黎
有日打到你屋企樓下
唔會再有人幫你出聲
因為你在最初已經懼怕黑社會

大家有冇諗過琴日屯天元沙荃發生既閂門情況
之後會出現係你住緊嗰區

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

無人割, 只係一堆三毛, 講埋一堆垃圾理由叫人唔好去

pish